[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～ 抽菠菜嘅時候又到了 (36)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 4 日（四）14 : 00 起舉辦團體活動「忠龍祈願故王的靈魂葬禮」，本活動可在團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS。

活動注意事項：
打法
首先要斷尾，再去打其他部位，Overdrive時火山要打最少兩座！呢句一定要記住！

王出黃圈技既時候，係發動前出技可以迴避；紫色圈無得出技避，打爆火山係最好解決方法，唔斷尾會有多招紫圈！

打EX果陣最好overdrive時留晒三招技，以防連續龍車

入場需求：
1分鐘EX : 4個人都整三張開場加龍化條8%卡(戰貨有得抽), 比三隻ai用
EX : 主戰力2000分或以上
Hard : 總戰力7000分或以上

補充：
活動角色十分有用，一定要升，抽唔到利維坦既朋友點都要用條水龍去加攻，活動張都護符唔裝就拖出去打靶
另外帶火入場既你都預左比人NG，唔好問點解！

點開EX????
做場主開場打Hard平均兩場會出現一次! 答左太多次，唔好再問
(你個野壞左呀)

抽戰貨係咪拎到條龍就reset得????
係，除非你對內容有須求，你淨係想要條龍既抽到就可以reset
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本
點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

Useful link
Wiki:

聽唔到歌點算好??
耳筒play
apple watch play
airpod play

到你中1001

秋風起菠菜肥

LM

1001唔準開post

30 * 6 /3 * 40 = 2400金章

屌中伏, 係街開post好麻煩

傳統無了

好彩唔係我中

我鍾意反傳統

菠菜係無辜架

想要更多蘿莉

做壞規矩

有冇ex場 差250章先3000

依家先得閒睇活動故仔

早知送毛唔刷咁多紫石

街場啦

係做改變

街場ex都冇

睇故仔=skip

就係以後你負責開POST

跟傳統你中左係唔洗開post

打機為左睇故仔
故仔先係主體

姐係佢想開post

不了，留住慢慢用，3000金之後性價比真係太低，非重課嘅話，個城冇返三四個月都唔洗指意升到300lv，到時啲5*素材一定易拎過而家

故仔X 蘿莉O

想請教下巴打們!

有無需要升爆一把 3星屬武呢?
成本其實都幾大下!

支持

就300城了

到時可能改到 毛易有

確認為LOLI控

see my name

身體很老實

鏡華 monika世界第一

蘿化monika

子供部門！子供部門！子供部門！

打多30次ex就有6000了

可唔可以拎gbf啲証黎用下

我升爆左一把，其實你有衝活動
個支出唔算好大

肝帝

愛莉點睇

又新post
跟唔到

你係咪每個post都要留呢句野先

.gun

一日一post好少姐
Hater未發力

我終於做到一次歐洲人

唔好

建議你唔好重置

又有新post
點跟

唔係唔要損鐵呀

第4次戰貨係咪抽晒全部先好重置?

又問
幾時重置都有個堆野抽
早重置遲重置有咩分別

3星屬武苦主

閃亂神樂好好睇

除左post跟唔到
驚都跟唔到
你地進度太快

頂頭嗰堆稀有材料要抽300次就有齊同抽900次先齊嘅分別

隕鐵打一場風唔係有5粒咩

molamola, 今日變左光了

假設金材料未出
已抽0/900 vs 已抽600/900，到底有冇分別?

好似見過說明寫住
第5次戰貨或以後因為無龍,
所以要抽晒全部野先有得重置

唔係好似,直頭係

打火超迎

所以以抽既次數黎計
點都係抽哂材料著數d
你仲有得選擇幾時重置

要100露水炸 其他都垃圾

暫時得依D...打到第5章,開始無咩力 應該點租組隊

求帶一分任
9301483

我要哂

拎180羽毛打風迎

寫信比老任 下次抽箱唔該加返回體水/回毛水!
刷箱活動唔回饋體力係on9設定

hard mode:
升爆主力lv，子宮環同整水3星屬武
混隻火屬幫你打木關，建議火奶，如有

easy mode:
課

升4星2階？

呢個要
一人一信

求幫打高級 648-6336 THANKS!!

應該放d武器落抽卡系統

唔好掛, 仲嫌機率唔夠低咩

4 星屬武

點打

boss仲有打把招未放

係咪應該要隻奶媽......抽唔到

WA DIU
又黎全畫面攻擊!?

先唔好講會唔會死,佢打左耐條血都係冇變過可以點打

仲要得5分鐘

半個鐘都打唔撚到啦

可能佢低攻呢
有5星屬武好似一野加千幾攻
可以加到2千幾攻
好似係

我覺得之後會開隻角專打真龍

參考

課金吧 少年

咁無課真係唔洗玩 下年先有機會打

光是每天要養的龍跟每日商店就要停止把錢拿去升建築,才能慢慢的把錢丟在做武器........大大對這遊戲的愛真棒,多虧有您遊戲才會繼續經營下去

撚狗

手機驚不嬲無課無人權

20攻血
波菜你地都話廢啦

依加一定廢 之後唔知

真係廢 打手要血?

笑夠菠菜未

除非d怪唔識攻擊人

正想提起你

我地一條心為菠菜正名

我都有條菜

暗龍40lv 得375戰力

火龜木椿姐
今次3個新角都有補血技
斷估今次活動係小兵戰
少d血都死 總會有用

又有新版本

有排㩒
仲有700金章要衝

練bond

想問下到時夠攻打一分鐘
會唔會有巴打幫手
仲有兩日我肝緊 而家就1200攻莉莉

300石

有300石

EX 3冠 738-6075

送300石

611-2966ex

唔係有d課長挑戰到真龍我地都唔會有
所以呢300石係課長們送比我地嘅

火同光都有500
歧視暗

佢真係預有人可以打到

兩張3星符

光暗咪一樣600幾

光得547

懶貓30秒

課金之力

.GUN

都幾配合我地今日吹奏木法

「主要也是跟運氣有關，三個風法上到了十層的降防，讓烏龜變得奇脆無比」

係時侯練木法了
(點解呢隻GAME木法咁勁, 另一隻就.... )

木法 火短 入隊 全game最勁

光斧可以收埋了

光斧永恆

成長之路

用血撞死你地

副本高級 有冇人一齊解 冇人死成就？最好用一個人入場 單體戰力有2500以上

餵你飲m血

442 9365

想問1min ex 水主力係咪一定要裝活動+25%傷符?

1099058

用奶入光帝場
如果冇木法就走場
有木法就剩係care佢條血
暗弓光斧果d理得佢地死

幾時carry我?

OK

問多次

食完飯開

同求

希望陣間跟到

龍化應該夠打

係

而家1210攻莉莉
開始卡攻啦

放棄左打1分鐘稱好耐

已經準備左

日文巴有上就得

日文巴

以後光帝場只可以係木法/光奶入場

any 高級

可以睇幻神表現未

收到 開場未

信箱全部2星武

差5體

2幻已經上水

CLS
可以賣到幾錢

飛雲失蹤咗

好似好耐冇見到佢

中午上過水

我OK夠人可以開

有咩大神要識
好少上黎 間唔中先望下

波菜巴

四葉

成班

呢個啱你地

3幻神

回番上面巴打
非活動5星龍隻隻屬啲戰力其實都差唔多
你得300幾係因為好感度唔夠
上到30好感戰力全部都大概645左右

求解

有成7頁咁多

菠菜巴

彩虹論壇 連登

係咪ex場1分carry
有場

明巴仲未打

真係有咁多
你地入去慢慢揀

(女友等carry)

好彩我鍾意女人

同求呀
玩左一星期 今日終於有1200攻

$198 果個包係咪無莉莉 一陣又中重覆 屌

點升咁快咁高攻

你開場

yes

明明你想玩公子連結

高級
135-2259

首先你打開商店
之後有啲咩包乜包買哂佢
再肝佢一個星期就得

等我兩分鐘 係樓下就返到去

靜靜雞話你知

唔知呀 乜鬼都谷哂落隻人到 谷下谷下就咁
係咪關利維坦事 +40%？

ex 求一分鐘
2695696

HATER巴鍾意既係nigga
特登課198抽

下畫好似有人要風弓, 唔要風法 ?

我198海龍王

once u go black

求龍化團

放心有兩幻過硬

可以入黎一齊打？

-1

光超帝我自己用奶仲好=.=

中光奶
原諒

跟住4個光奶

中海龍王

我火奶,奶全家

水槍勁呀

差一秒

火奶冇光奶奶不了

等你地打左先
Btw $198必買？

新手一問
30抽中左真。青眼究極龍 開唔開得

時差

627 2896 ex 一分鐘求幻god

彈開左冇左一秒

已滿

一分鐘後

冇黑暗大法帥開咩
屌死你

3幻神應該快過30秒

必買

想要木蘿莉

垃圾CY出咁多蘿莉

其實reddit班人試玩啲

又送300石

有無話邊隻係伏
而家買先

係蘿莉我就要

リリィhater
同飛鼠巴求入

0607574

冇隻隻都係100/100

重複就是伏

我得1200攻唔好搞大家

hater巴上神枱

抽左啦
光斧 我無光龍

有無人打EX, 不過我6500戰力

好過我海龍皇

唔好打尾

房主值行上去

一齊打手

我最多係栗子球

ex 683 5536
求一分鐘

carry一個就算了

full

我開你入OK?

入

有奶就是讚

再開

得1100攻
放棄左ex1分鐘稱號

ok了

我1400攻加利維坦都懶得打

OK!

035 9362 EX

我剛好一星期，莉莉1488攻，我都放棄咗

我開 你入

816 1568

出現了

到底暗弓除左打光雞仲有咩價值可言
光帝場見到喊3聲

入鳥

虛名黎姐

不了

你唔係推左3個post咩

與房主連線中斷

時差？

ex 1 min
4136208

又係差一秒

聽日再黎啦唯有

感謝幻神

差1秒

入4136208

即full

EX 740 5661

試一場先

幻神唔member

通街carry

6471143

我用法舊式

ok

1400攻水槍+利維
求1分鐘EX CARRY

係咪大up呀，我5星必中又係佢

光帝真係rj咁
拎隻教官打仲快

中夠未

吹走咗

2728077

kill so fast
me so weak

滿了

幾%

EX 1mins
求 carry
964-9130

幾攻？

1657007

想NG你

刷緊EX出黎 求BRO一陣CARRY 1MIN

你地打完叫我
我排隊跟機

4014843

イサ 飛鼠巴 唔該哂

佢要抖下 下次再試

係咪片光帝

你地片
我新手, D人得1500戰力

TOTAL夠唔夠一皮

佢6500

入場即死GOGOGO

一隻1500, 4隻加埋6500

我隻光奶未武又未練用返光斧?

係咪有幫手
一分鐘6110419

係64XX 6500都冇

彈左
0199677

要食飯，冇得打一分鐘

哈哈
要打高級/EX叫我

好似爭好多咁既

係咪我太低攻

1213

一分鐘 仲有一分鐘
好似好撚輕鬆 嘟嘟嘟嘟嘟嘟

EX 1mins 求 carry
621-0339

我開EX場有無人一齊玩下?
962-0053

-2
-2

0毛了

最多輸既姐

EX 962-0053 -1

你幾攻？

今日好似送左180條

邊到送毛?

見到6000走都走唔切

EX 1mins 求 carry
661-5497

同一隊夠過

中間 水槍加一次攻

好的， sorry

EX 1mins 求 carry
661-5497
-1

想問setting入面個支援角色係咪姐係d fd玩solo個時見到個個？

用左下次event典線

唔係中BUG呀嘛, 無箱ge

1100攻得唔得

唔該哂岩岩幫我打一分鐘既巴打
我升下攻 聽日再上黎問過

EX 1mins 求 carry
425-3450

ex邊有箱架

岩岩差成十秒 有無話咩打法 定直接rush

卡住左響個畫面唔識出返去

咁場ex仲有冇係到

無
應該結算左獎勵

咁ok啦

有冇人同我一樣已經放棄稱號輕鬆遊玩

我

你打多兩次就會上癮

EX 1mins 求 carry
746-8640

食屎啦你

-1
求

講大話以後彩光出火短

一個二個打完扮冇打

得我無打過

你打左

你仆街啦

617 8107 1分鐘

你就好啦 3000 3000咁黎

差 2 秒

wait ME

以後唔抽了

195 2695

未有火短，nice

開咩場都冇人入
已經冇人玩

舊式

ex 7031237 龍化

多謝兩位幻神巴carry ，我係早幾日深夜唔夠攻 個隻水短

多謝巴打

正攻法萬歲

-1 -1

終於有虛構的7000戰力

木法rank

ss

仲要冇人死，一野解哂我兩個任務

要幾攻先 夠打1MIN

原來係你

有時玩落唔順手係咁

好忙 睇緊故仔

我係呢兩日肝爆隻教官，total整左兩隻4星水屬爆環爆攻就係為左打一分鐘

llc

光斧同水槍同格

光槍SSS?

黎緊打暗關 應該拉返lily落黎升光斧

好似係

光奶阻住晒
LOLI是最勁

抽唔就係U

下年火關玩唔洗練

拉埋你

下年隻驚都收皮了

第一個拉hater

唔好老屈

光斧變地底泥

成長之路SS

整一把4星2階用撚哂啲素材，都係多幾十攻 ，繼續用三星屬武算，唔重課邊玩到4星5星屬武

殺

未人for你兩星期整到5星

又刷到ex出黎
有無大神試一分鐘

冇人叫你整3星屬武

4星屬武勤力啲都整到 5星就唔洗諗住

懶人整左把3星用住先

整左三把已經窮到仆街

Ya-i ya-i....身体から滲み出す脂汗が服濡らす
Ya-i ya-i....忍び寄る気配、影が真夜中僕ら歌っとった

最慘係打章 打好耐

如果黎緊活動光奶都係分4份1補量既話
用木法硬爆算 遇左抽唔到光槍

我今日先知
買兩倍箱 然後打高級 高效率好多

三星屬武易整到仆街，四星二階已經要用幾十個金磨刀石，幾十隻胡碟翼，痴線

正常直上5星武
4星1階 就算

開波唔夠建築整左3星屬 好後悔滿突左浪費資源 玩一星期已經夠打曬4星屬武材料 係唔多夠錢

根本4星屬武好抵玩

其實3星屬同4星2階2突一樣攻
今個活動都仲可以用住先

係 一日一把4星屬武

前題係箱沒俾人食

5星2階個cost好可怕...
諗緊係咪繼續用住4星3階算

所以應該3星屬武滿突左用住先?

有得唔用咩

想打一分鐘係咪要三個隊員裝晒龍化+8%？
跟住活動角做主力裝活動符？

你呀.....差唔多啦

唔洗突 整4星好快

會輕鬆D, 一開波龍化
D人係咁講

硬上可以上到一把嘅...
但係其他角就GG

我而家大落後, 有排追

我升高d主力先出嚟求幫

怒刷肛裂遺跡

最怕差啲有10天

主力幾攻?

我諗緊光斧繼續用4星3階
整5星2階俾風法算, 多咗招補技, 生存/滿血能力大增

求木法carry

我應該多兩三日可以整到一把5星2階, 問題係未決定俾光斧定風法

光槍

5593戰力係咪打唔到活動hard?

有冇強大巴打幫1分鍾過ex
6444147

暫時睇唔到防type有咩撚用 係我會比木法OR等中光槍

有冇人刷中級BOSS? 可長刷

一野爆上40環 再俾把5星武佢
世界第一

唔知係咪抽返嚟定送嘅活動角

有無巴打幫過高級 5371473

黑暗女主?

靚過哂依家啲角

2段0突，技係勁，攻低過屬性4星3段

都係嘅..光槍係光斧killer

可以瘋狂瀨腳

想屌呀

又要all in

補返條link先

要搵正職了

4星俾我實突上5星

all lin 啦要！！！ 啊啊...

光槍可以收埋了.....
我等呢隻

4星3階你個把係唔係428攻?

呢隻應該5星啦下話

但屬武有1.5倍

係唔係光法黎呢?

有咁高攻咩

4星3階0突水劍得400戰力 266攻

啱呀, 抽乜撚野光槍

想問抽到兩隻五星龍 一隻水屬 一隻火屬
但一隻五星角都無 咁樣開唔開到局

-2

我斧4星3階同屬有428, 冇無就285
我唔知係唔係全部武器都會一樣285 & 428

#1

突爆先 354攻，加1.5陪

有冇高手帶刷中級BOSS 幾場
我得4XXX總戰力

有冇巴打可幫手呀

我暗一隻都冇 呢個其實係啲人畫出黎定真係出

真啦
咁官方

冇突其實差 幾十 到

屌你

同你畫嗰啲差唔多 都係咁靚

ok thanks

有冇人知5星2階0突 80lv斧頭幾攻?

求幫拖呀！！！！

如果真係解包搵到就係真

有冇暗龍隊

收啦
唔識畫畫 唔好串我 最多唔屌你
屌死你

有冇強大巴打幫1分鍾過ex
6444147 幫拖呀

啱啱先打完

再打

4858305

585 9577
一分鐘 求幫拖

就3000收工

暗法幾時出啊！！！

一早收左工

我要光斧啊啊啊
8489592

無人準備既？入哂黎

痴線一開波連食兩嚇死我

去同鏡華玩

巴打EX 你枝藥水要突
唔係就咁裝(4突先有8%)
同埋你水龍都無一條
打唔到1分鐘

玩到佢做媽媽

龍果樹係咪等長d時間先會出熟龍果？

係 唔好摘住
未熟會肚痾

下期活動禮
20%技能傷 突満25%

1. 抽到
2. 突滿
1+2: 課!

活動送個張

收到

高級3冠 係咪要1人 走Wo?

......

高級1人 8776650

高級1人 3冠高 8776650

姐係陪佢玩到大個

5星2階0突斧應該係399攻
4星3階0突同屬斧係428攻
攻擊力上4星多29
不過5星2階多咗一招buff +爆傷30% 20秒

光斧冇傷

光斧

爆傷加全體？

到底防type存在意義係咩

生存到最後!。

其實都唔係冇傷, 我個隻都有1087攻, 係差在冇出攻龍
如果遲下出咁都有大約1500攻

一分鐘永遠冇份

剩係加自己

話光斧冇傷係咪冇用皇冠

產廢type

冇皇冠

Increases the user's critical damage by 50% for 20 seconds.
但光斧自己沒爆擊技 多謝

哩張好笑

雷維翁的英雄

892-4484 ex 請幫忙一分鐘

平時妹妹好係唔係會幫男主抗

防type無咁易死

火短/短ex

唔死等人地有時間課金翻生

btw 風杖5星2階個招補血嘅效能等同光法個招1技

龍爪石打咩會跌？

冇

光奶*

349-1570

暗龍超
2891777

龍瓜多到用唔晒

唔順超
999 9999

有無EX打
想清毛毛

我屌，打左三場水帝都冇箱呀

講到光斧無咩用咁,係咪唔值得升
得佢,火短,光奶

273-5880

冇場

求 EX 1分鐘

上到去會發現dps低
硬又唔係特別硬 唔避招一樣係死

慘

EX 1分鐘
051 7594

如果隻game有埋防禦系數應該有多啲玩法

整d反彈傷害招式

有少少 所有近戰10防
遠戰8防

其實光奶點解咁高評價?

1技回血 2技開盾
4星屬武技 加攻

3招都唔係攻擊技 係咪要氣功波到完埸

等黎緊隻光槍係咪有前途d?
儲緊石,留左卷

EX 1分鐘
4028553

唯一補師

整4星3階比光斧用 變左有兩個防技 有咩用

5星

暗龍超級
8519843

一齊用個陣硬到仆街
光帝隻boss任佢打都唔痛

一隻可以打所有帝超
仲想點

有d角色加buff會加攻
有d加防都會加攻
有d會回血
好似係

EX 1分鐘 先打左手
894 4749

但係遲吓萬聖節1分鐘任務係咪一定冇光奶份

配合皇冠個張咭
收到防buff時會trigger攻buff

奶係16人raid無鳩用

有冇新活動DETAILS？

其實火補都得
只係打水帝超要打醒精神

玩命

有冇超光帝?

先打左手然後拉去右邊

EX 1分鐘
5357723

兵仔摸4下即死

防其實可以堆曡
但硬食都係俾壓力補師

5星屬武係攻擊技

變攻補雞

成日一開波比龍頭頂9住

其實依家d人話冇用個d第日可能有用
加血龍第日佢出d攻技係睇最大血量就會有用

儲技又唔係快用又用一陣有閪用

都仲係爭好多血

認真
斧最慘真係個儲sp超慢
打一套要多其他職2倍時間
但回既sp又差唔多

你睇下佢地D龍/武

光斧到依家都未比人ng一係因為難死再加上冇得睇總輸出 啲人見你唔會死就俾你打先睇落好萬能

有冇人開ex

想要

我廢 得7000戰 可帶?

光奶招一技補多過火奶暗奶

打火關？

其實同暗奶一技一樣
但光奶重點係二技盾+回

大師仲洗唔洗打
me keep住打都得

兩邊都養生 on99冇野玩

想入一場

暗奶都補到8百?

180毛?????

我開?

有邊個除咗開波嗰三十抽之外仲未抽過角

用今日送d毛啦

有冇得carry我

好懶

打?

carry又做唔到
盡力啦

而家開game等陣

914-8917

d毛有時回左半個鐘就想等佢回埋先升lvl...

冇哂巴打陪我玩

斧入ok?

基本上技能系數一樣
外國wiki有寫

其實你而家有咩角?
光斧 & ?

我開ok?
冇哂毛

不過都差ex技既

180條幾個鐘用哂

光超帝
642-7349

我留返下次活動用

其實光斧搭光補幾勁

800
我補得2 300

柒既!

打死都唔用住

求Carry 1分鐘EX

146-0077

in you

again

一陣再開

個少少%都算
3-4星依家卡騎士之證

野團木龍超3場都全部人死哂，但我用火主仲滿血 火短唔避幾高攻都無用啦

null巴好似一早過咗

過咗

笑左

光龍超 604-4257

1200莉莉 龍化一分鐘
我向左走 衝尾開龍
OD開技擋 break再開第二次龍
唔好打火山
121 0383
打過嘅肯幫嘅單抽必中光槍

其實我覺得之後佢又會搵藉口送，然後就唔會再用得曬d毛
好似gbf咁

超光帝077-2984

個時就會開古戰

差個神補

快啲更新啦好想抽野

又入唔到

有排

課長

入嚟啦屌

除左每日3場真係唔Q想打帝國

臨訓先黎升lvl

每日三場照食你箱

晒光奶

場場都驚心動魄
睇下有冇箱

高級活動 1112691

痴線

公廁個個都有啦

有光奶的孩子是個寶

屌 斷左 1649913

條血同我扯返上去!!!!

1200莉莉 龍化一分鐘
我向左走 衝尾開龍
OD開技擋 break再開第二次龍
唔好打火山
742 2683
打過嘅肯幫嘅單抽必中光槍

想問下而家帶暗弓去打光帝超會唔會比人NG

讓個位比你啦

神補

超光帝346-3643
差個神補

無課得6000石係身 得40抽 下個pool 如果夠打活動就飛了
Never Lucky

課囉

點會 垃圾極都叫剋屬

ng又唔會
最多放置play既姐

其實廢補

2暗弓1光斧1光奶1弓到夠鐘代表咩

我要新玩具

輸出唔夠

真正神補

呢到啲人....又詛咒中火女 又詛咒中唔到光槍....
好黑心

頭先野團1光奶3暗弓
光奶媽媽ng

唉唉食屎啦

中兩隻火女啦你

我黑到冇朋友 課左都唔會有

你中禮裝！！！！！

求其一隻都大力過剋屬既暗弓

多暗弓野團太易滅

你依家幾石???

冇木法係難打D既

係咁惡嫁啦 施比受更有福

借D運黎, 我想要光補

EX 1min 6654981
龍技唔好即刻用

正確打法3木法1光幻完美

8030283

莉莉冰隻王都係勁
相反弓職

首抽光槍+暗法 請問開唔開得

有無大佬可以carry一場光帝 差一個每日獎勵
680 4658

EX 022-2892

EXEX

弓職會唔會比斧職更慘

莉莉=控場型法師
木法=暴力型法師

唔同定位

BTW打火龍超級果時見過3隻莉莉
隻火龍冇郁過就GG左

我想痴人場

救我

一陣入

就算食爆所有毛都打到帝國風迎都只有250銀章到

4星?

你carry我就同你打

有冇巴打帶/一齊解下EX 1MIN
1326攻莉莉 有利維坦 龍藥X3

好似唔夠火力

靠你啦神補

兩光斧

1221攻水刀 有利維坦 龍藥X3求carry

佳b幫你抽到4隻5星人仲想點，我都係得2隻仲要有隻係垃圾暗弓

唔盲實夠

想問下依加有莉莉同利維坦，應唔應該繼續抽定儲石等下次活動？

有冇EX比我解個日任

木法配咩禮裝好?

推

allin if you are lolicon

巴打試下? 3361122
有利維坦先好入 真心唔夠攻

有冇人可憐下我 開場光帝超比我 carry我

岩岩叫人又唔入黎
已經打哂了

我冇allin啫係我唔係llc

升4星暗法啦

昔日

多謝大佬們

去到最尾做咩等等

差小小

下期活動送25%技傷

又躺贏了一場

差少少 有風法減下防應該得
0052663

我有場 等我

冇哂人開EX

見到隻光斧打得一刀100幾 仲要盲左

明明係MVP

想殺哂小怪先，跌多d物品

咩章都係得100幾，食得屎
我只求打完銅&銀

我得一隻，就係暗弓

要配埋補師回滿血 / 5星2階武回血?

我去左殺小怪
點知比人盲左

應該打咩先

昔日正啲

要配埋補師回滿血 / 5星2階武回血 / 旺巴既技術

昔日30% 再加快儲技

有神走位嘅話可以唔使
冇就要

是5隻

Ex3734865 求巴打幫解三章 我想拎獎勵粒沙

加快儲技好重要

Ex2721981

假既?

斷左再開3587133

而家啲EX場打完一場就冇？

左手 7235472
sor 頭先龍化唔小心俾條龍打到

有冇人入

所以其實暗弓入場都好緊要
幫1清下怪 EX技加快儲技

7235472

但係兩隻木法仲正

雙木法 光奶 暗弓

3木法+光奶

光斧係咪帶隻加30%攻龍會好少少

有30%攻龍咩?

4星

d2500戰火短唔好打超光龍好唔好。。。

沒暗暗弓都照打到架啦

有無巴打幫幫手

超光龍易打到你唔信

屌..我想要

易打但打唔死

光龍都死

木法難求

208-7628 EX
我得6700戰力 求幫拖

得18粒金章既EX
拎開場既人BIN C幾日

冇死但打唔死條龍

我屌你老母

有成14萬瑪娜

allin 光斧?

我地依度有超時光龍強者
莉莉hater

鳩打都過啦

最好可以幫我拎埋稱號

唯一一關暗弓鳩打都過

sor lo

唯一一關無傷通關

仲有錢關

冇材料升上去咋 唔係我隨便都搵隻升

暗法

差少少

新EVENT幾時開始

唔可能一次過出呀? 等到聖誕?

連水槍都過

四星暗法有od被動

下年萬聖節

復活節呱

再開左 3156882

出耶穌 打路西法

仲未執?

老任掛名 幾難死下

輸左...再黎！
985-4474

+15%hp龍都照開

獎勵有砂？

其實佢真係只係掛個名出黎

Ex通關第一次有

最多出咗倒轉跑個陣要有慣性

宣傳方面實係老任搞

高級 676-4949

隻教官終於1200攻
係咪夠門檻可以抱大腿打1分鐘

識貨

邊個死咗啊=.=

1000都夠

大佬

Sorry

背後好多野都老任搞啦, 唔係邊有得全球同ser

無人打嘛 咪去試下 都係差少少

重要既係維利旦數量同幻神數量

開多場ok?

遲早出D寵物小精靈做龍

0400896

聯署推沙奈朵

1300攻LILY抱唔抱到大腿過1分鐘
冇龍化符

任抽架喎

去農啦 今日刷光珠場會跌

食晒

通常e d會係隻game開始走下坡果時先開出黎衝人氣

多謝巴打們 連登有愛

呢隻驚係真點新手唔友好 你愈遲玩可以買嘅黑鋼同金鋼精就愈少 真係新手叫點跟

高級求幫不死冠... 942-0205

有無EX團可以jam

1400 攻都EX唔到, 有泥鰍, 次次都差幾遠下, 係咪有咩秘技

你真係唔洗為佢擔心 佢之後一定會開d「課長立即變高手」包

EX 求不死 783-6066

冇買

搵到本好野 多謝大佬們

有冇大腿幫EX1分鐘
4星水短 冇利維坦 得1060攻 有24%龍化

EX 1分鍾求大力巴幫
338 9422

又唔係平又唔係個個買, 冇所謂啦

佢出D啟暴龍、噴火龍、烈咬陸鯊，加個小智
果D課金賺既錢應該夠佢出一隻新既POKEMON GAME

開咗場

第一個入黎，莉莉，得1400戰力，算
第二個，敎官，1200戰力，配隻緣龍
第三個，莉莉，1200戰力，配隻火龍

屌你係咪想挑戰我極限

鬼佬好鍾情沙奈朵 一隻都夠頂一年

FF下好啦

我之前水短有水龍有千一攻都唔夠傷，大腿都拒絕我

黎多次 :( 高級不死 0760670 求幫

好on9...3P控1隻都可以死

千幾戰力
街場?

過3關

係，啲角配都亂晒，明玩野

川到就發達

EX 求不死三冠 596－8746

點解會唔夠力

光帝超級
047-9983

直接開過另一場啦

唔知
爭5%

攻擊力其實係睇上定下

上面

唔該晒

等我收復佢地

111-4487

thz各位巴打

EX 332-9151

有冇巴打要過中級不死?
5356184

9689407

做乜今晚一開EX街場個個秒入
想用毛打街場都要用人搶

送左180毛喎, 梗係啦

因為送咗180條毛
但D人無體開高級刷個EX出黎

4P巴打 攞走3個AI啦

個4P想點

要靜靜雞打高級

大家好唔理性
明明留下個活動仲好

成日玩我個名

想刷6000金掛?

我高級個3隻ai都唔死

今晚開咩場啲人都秒入

我個3隻唔會死，仲有不死鳥都唔開

試咗幾次

原來水槍近打係大力過中程

差一半傷

大家有咩想打好快啲打 180條毛熱潮過後
就變返等5分鐘

有冇圖睇下

多謝飛巴測試

180條毛過完event都完啦, 普通野會多人打返

Ex都不死左，高級都仲未拎埋果25石

幻神們可唔可以幫手過1min
得1208攻水刀 4星冰龍

希望改快啲有毛

點樣多啲瑪納，啲人有廿幾萬係手

點check攻擊力?

禁入去隻角色度個攻擊力係咪未計隻龍?

改成戰友就唔洗毛

建議佢每日派180毛
肝死你地

超木龍 325-2279

post 36仲有人問

咁推post又會快好多

成個post都係太肝不了

邊到有得刷瑪納?

到時求加戰友

信用卡刷瑪那

賣肝post

your wallet

...SOR 第一次打 唔知會秒 黎多次 OK?

ok喎

希望毛改到十至廿分鐘一條 上限跟LV加

超木龍 240-1102

其實啲人一直刷稀有怪出四葉草
用嚟餵龍
成千MANA

好痴線d人刷稀有 刷足一日都得

我連刷兩場都覺得煩

咁樣玩好辛苦 game玩人

有冇大大可以carry 阿克歐王討伐戰 高級?

我覺得遺跡好易出
今日打10場出3隻

超木龍 咁難打

阿克歐王都要carry?

仲打唔打

我打左三條體先出3隻喎

133-5211

出怪仲要跌金色先有用

618-7071

自己試去打其他怪

應該差10%到

自 先

避到佢果下三叉就完 唔好亂出技會易打d

5條龍都易打到

超木龍 618 7071

無風角打水龍 準備練隻兔仔4星弓

飛鼠巴打有冇賺錢教學, 點解你咁多錢整武器

火龍用lily

其他龍用木法

得一隻5*水槍同波菜 ，其他全部用4*

每日起碼用3條體力刷金錢關啦
我係咁刷法 整左8把4星屬

3...3條體力

頭3條夾埋150石 你當石換錢囉

咁樣夠屬性珠用咩

玩到好似玩公子連結咁

屬性珠我覺得夠用

都係auto姐 睇下youtube好快刷完

一分鐘要點先過到

唔該晒 到超火龍啦 097-6942

巴打係咪auto唔開箱

金錢關 有無ex ?
現時一場得7000左右 有無辦法提高D

出個冇電提示都斷線

會開箱 不過有時會唔記得左
刷得耐大概知幾耐去到boss門口

超火龍 097-6942

收手啦

金錢關

要打箱

求救 請問點樣刷可以升lv 快D

媽媽可唔可以幫我打場暗龍

用石補體打關

錢關好似肥料關咁咪幾多 係都要人開箱

魔鬼教官的聲援
呢張咩情況先用得著?

想問開房係咪唔扣羽毛?
得返2日 唔夠戰力去刷高級 SO SAD

好好好 超暗龍 不過我冇體

只扣體

你開

有無人可以幫手打 1 分鐘？

開完房 完全無人入 WTF
想開房刷高線,拎金章都唔得

我可以

+1

我整埋三階四星黎

前略天國的菠菜頓
你死得好慘 不過唔怕
遲早貞德同尼德霍格就會上黎陪你

想跟 1500攻lily

EX 1 分鐘 641-0627

日文巴可唔可以幫埋
得4星冰龍 1209攻水刀

113 8795

仆街啦冇光斧

咁快滿

光斧平A 3下 刀仔已經7 8下

超暗龍 113-8795

肯開超級錢未

差少少， 再開過

337-9354

操劍連爆發斷左SAD

唔該
窮到萬幾蚊都慳住駛

我都想

一禁落lv6城度，呢幾日賺既錢又無曬

203-1166

係咪我唔夠力

係你鐘情姐
鬼佬好癲架 佢地鐘意獸獸係全獸型 唔係獸人型 eg.伊貝 美納斯 個d

mybad 有電話入

每次賺之後禁個制又冇哂

攞隻主角斧auto成長之路都係分半鐘打完
光斧究竟有咩用

超火龍 快刷兩場
508 4263

冇三冠

我都升緊6lv城, 一下就冇左15萬

終於夠料升我隻黑妹上30去打光超 多謝大佬

日文巴入，gtr得